金獅花園車位143萬沽 1個多月升23萬

車位價回升，投資者短線獲利離場。根據EPRC經濟地產庫資料顯示，大圍金獅花園1期車場L4層單號車位，上月以143萬元沽出。

資料顯示，原業主於今年4月份以120萬元購入車位，持貨1個月多後沽出，帳面獲利23萬元，升值16%。值得一提是，車位原業主與物業投資者鍾學良同名。其次，北角華曦大廈車場雙號車位，上月以168萬元沽出，原業主2月份以160萬元購入車位，持貨3個月，帳面獲利8萬元離場。

一個月23萬

好奇點解會有人接貨
果度車位租先2千幾

回報好低

因為上蓋有將會有大屋苑 而且車位比例好少 仲有個大商場
金獅果到雖然遠d 但真正既租金係上蓋入左伙先會反映到
到時可能有3千5左右 但145萬真係好撚貴
利申無持貨

行勁遠
同埋d人買上蓋就為左條東鐵，又玩渣車

果到d單位成千幾萬幾跳 呢班人玩車好正常 用唔用係另一回事
名城都近上蓋 車位250萬一件

住上蓋又點會泊金獅呢

名城車位租金好似4500-5000
如果金獅租2700-3000 真係差好遠 就算有錢佬都唔係個個都咁豪爽

買黎炒

新屋苑得好少車位
買唔到都要搵位泊

係咪唔知金獅同大圍站有幾遠

一期定二期先

一二期都係咁話啦下嘛

都要15分鐘
渣車渣到咁,點解要住名城

最多泊雲叠, 一定唔會泊金獅

行去金獅一係就經天橋,一係就經隧道咁麻煩, 點會泊果邊
真係吹得就吹

概念

已贏

1個月升23萬。
下年就200萬, 10年後2千萬。
正

呢D 大型屋苑的車位有無話一定要業主先至可以買？非業主俾唔俾買？

呢個冇